終於知道點解回教徒要日日玩恐怖襲擊、強姦非禮

因為古蘭經呢本邪經話
1.阿當夏娃食禁果前有著衫，阿當智力又係當時最勁，食咗禁果先俾惡魔剝晒衫
2.阿伯拉罕獻上嘅係佢個大仔
3.耶穌同耶和華神講無自稱是主、又無話可以幫人贖罪、佢都係叫人守番舊約戒律

咁回教徒唔日日玩恐怖襲擊、強姦非禮
等《六點半新聞》日日夜夜報道回教有幾恐怖
佢哋咪要同基督徒辯論？

諗諗下班恐怖分子成世都幾無聊架喎
個腦得殺人同屌女 成個劉馬車咁
又無業喎 一啲貢獻都冇就死咗

成個阿拉伯世界嘅人都無知識啦

貢獻咪就係令方東昇笑住報新聞

又唔好咁講 阿拉伯黃金時期都好勁既
係依家班恐怖分子唔跟時代進步
行啲垃圾古法 先搞到依家咁仆街啫

當年應該係蒙古人教識佢地點做恐怖分子

可能依家本可蘭經係蒙古人寫
玩鳩佢地

未聽過